<resources>
    <string name="app_name">Joke</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="joke_normal">ရီရတယ်</string>
    <string name="joke_very">အရမ်းရီရတယ်​</string>
    <string name="next">နောက်တခု</string>
    <string name="previous">အရင်ဟာပြပါ</string>
    <string name="title_first">အညီအမျှ</string>
    <string name="body_first">နောက်တစ်နှစ်ပေါ့ လင်မယား ၂ ယောက်စကားများရန်ဖြစ်ရာမှကွာရှင်းပြတ်ဆဲရန်တရားရုံးတွင်စီစဉ်နေကြသည် တရားသူကြီး : မင်းတို့မှာကလေး ၃ ယောက်ရှိတာဘယ်လိုခွဲမလဲ? လင်မယား ၂ ယောက်တွေဝေသွားပြီးမိနစ်အနည်းငယ်ကြာစဉ်းစားကာ \'တရားသူကြီးမင်းခင်ဗျား ကျနော်တို့တစ်နှစ်တာအချိန်အတွင်းနောက်တစ်ယောက်ထပ်မွေးပြီးပြန်လာခဲ့ပါ့မယ်\' ဟုပြောလိုက်သည်။ ၉ လခန့်ကြာသော် အမြွှာပူးလေးမွေးလေသည်။</string>
    <string name="title_second">အလျှင်မလိုပါ</string>
    <string name="body_second">ပြေးနေသော ပီတာလေး နောက်ကို ရဲသား တစ်ဦး ပြေးလိုက်နေသည်ကို၊ လမ်းထောင့်တွင်ရပ်နေသော ရဲမှုးကြီး တွေ့သဖြင့် လှမ်းမေးလိုက်သည်။  \"ဟေ့ . .ရဲသား . . မင်းဘာလို့ ဟိုကလေး နောက်ကို အတင်း ပြေးလိုက်နေရတာလဲ\" \"သူ ကျွန်တော့်ကို . . နောက် ဆယ့်ငါးမိနစ်ကြာရင် ဖင်ကို လာနမ်းလှည့်လို့ ပြောလို့ပါ ရဲမှုးကြီး\" \"နောက်ဆယ့်ငါးမိနစ်မှဆို အချိန်ရသားပဲ၊ ဘာလို့ အတင်းပြေးလိုက်နေတာလဲ\"</string>
    <string name="body_third">ဆင်းရဲရာမှ အလွန်ချမ်းသာလာသော သဌေးများကို သတင်းတစ်ခုမှ အင်တာဗျူးသည်။ U.S သဌေး။ ။ ကျွန်တော် နယူးယောက်ကိုစရောက်တုန်းက တော်တော်ဆင်းရဲတာဗျ။ လက်ထဲမှာ ဆင့် ၅၀ ပဲပါတာနဲ့ ပန်းသီးတစ်လုံးဝယ်တယ်။ ၁ ဒေါ်လာနဲ့ပြန်ရောင်းတယ်။ နောက်ပန်းသီးနှစ်လုံး ဝယ်တယ် ထပ်ရောင်းတယ် သတင်းထောက်။ ။ ဒီလိုနဲ့များလာတာပေါ့ U.S သဌေး။ ။ မဟုတ်ဘူးဗျ ပန်းသီးရောင်းနေရင်း အဒေါ်ဆုံးသွားလို့ ဒေါ်လာတစ်သန်း အမွေရတယ်လေ --------------------------------------- Russia သဌေး။ ။ ကျွန်တော်အခုနေတဲ့ စံအိမ်ကြီးက အရင်က ကျွန်တော် ဒရိုက်ဘာလုပ်ခဲ့တာပေါ့။ သတင်းထောက်။ ။ အော် ဒရိုက်ဘာဘဝကနေ သဌေးဖြစ်အောင် ဘယ်လိုလုပ်ခဲ့ရလဲ။ Russia သဌေး။ ။ စံအိမ်ပိုင်ရှင်သဌေးကြီးရဲ့ သမီးနဲ့ညားသွားတယ်လေ --------------------------------------- သတင်းထောက်စိတ်ပျက်လက်ပျက်နှင့်မြန်မာနိုင်ငံရောက်လာသည်။ သတင်းထောက်။ ။ ဟိုလေ ခုလို ကျိကျိတက်ချမ်းသာလာတာဘယ်လိုချမ်းသာလာလဲသိချင်လို့ပါ။ ဘဘကြီး လက်ထဲက ဖတ်လက်စ စာအုပ်ကိုချပြီး မျက်မှောင်ကြုံ့ကြည့်သည်။ ဘဘကြီး။ ။ ဒါကရှင်းပါတယ်။ တိုင်းပြည်ချောက်ထဲမကျအောင် ကယ်လိုက်ပါတယ်</string>
    <string name="title_third">တိုင်းပြည်ကို ချောက်ထဲမကျအောင် ကယ်လိုက်လို့ပါ</string>
    <string name="head">ဟာသ ပေဒသာ</string>
</resources>
